觀塘區真係藍到黑

睇下人地沙田友幾齊心
觀塘區一路點一路出結果都係4:2 4:3 啲人醒未

觀塘好多仆街廢老

觀塘廢老多，又多狗宿舍，新公屋8成都新移民，好難贏

新移民多，齊心？人哋中國心呀

區區都 5:1 8:1 12:1 係觀塘區咁唔爭氣

唔知有無機會見到廢老陳振彬落選...

都話觀塘最多廢老藍絲，成車送去投票有乜計

凱晴BB贏左

痴撚線

睇黎要多d 出觀塘區宣傳下

直頭要光復觀塘

藍塘

光復行動好有用，唔怕做
比佢地知道周街打人有後果都好